點解一定要港島遊行?

點解百萬遊行一定要限死港島？
我哋可以仿照10.4 咁開花，不過和理非版
每區點算人數再加埋
仲可以講埋港共打壓遊行，迫住各區遊行

目標係上國際新聞
臨近人權法，要行一次俾美國睇

有唔少優點：
1. 交通方便
2. 安全
3. 分散狗力
4. 熟識地形
5. 時間短
6. 街坊輕鬆參加

*建議可以先定集合地方，而路線到時先be water
盡量避免同狗接觸，甚至淨係搞集會

推到200 萬遊行再現

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

自推

因為民陣唔識變通

你去邊都比人放煙啦

可以自發咁Call

政總 警總肯邊？

18區分散好啲嘅

十八區集合 紅磡匯師 點睇？

可以係九龍，上次有22萬
不過而家唔再批集會+停黨鐵

我屌你老母咪撚再講集中港島，柒咁撚閪多次都仲要圍住港島打飛機我真係忍唔撚到你班仆街撚樣，要集中都係九龍唔撚係港島，嗰陣有鐵都迫撚咗幾粒鍾先見到車站你而家冇鐵就剩係識叫人出，游水呀屌你老母，去都去唔到去完走唔到你班撚樣根本推人去死

記者人數有限
特別係外媒

和理非開花加埋人多都做唔到嗰616 818嗰種效果
"impressive picture"

依個係現實

因為對狗同現實對市民心底黎講
九龍無咩價值無人理囉
早兩日咁咪比你鳩行到美孚
無啦啦旺角狗屋放煙練靶

明白，的確好難再做到
依個係我諗到最接近嘅方法
一係18區影相，再砌做一張相？
都可能好震撼

唔係九龍，係18 區同時遊行

始終都係唔同

叫民陣用法律手段搞可能係出路

可以好似十一咁六區搞 效果顯著 散水都易好多

呢個問題八月問到而家

都可以，拆開6份咁搞
或者直接集會

推呀

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

外媒喺香港唔夠人手
好難同一時間去咁多地方採訪